11個改善意見

我認我係左膠，但都有D野想講

1.國際戰線
我們的局勢變化的速度快過人地幫你/救你的速度，變相就算人地有心救你，但係都救唔到
也要計劃人權及民主法案過到或過唔到的後續

2.持續黃色經濟圈
黃色經濟圈係確保香港的經濟運作正常進行，也有利自己的同溫層的經濟運作，同時打擊對手的商業運作

3.彰顯本土意識/道德感召
香港人共有的良知、價值觀、奉公守法、公德、修養、品格、道德觀念、愛心、同理心、守望相助、國際視野、有公民意識等等
有別於大陸人，也有香港人的作風，做成黃藍絲差異化，彰顯自己的優勢，如果有對比之下，就會發現雙方的優點缺點

4.確保區議會選舉進行
縱使最多都係117個特首選舉權，對現在的局勢無咩幫助，但都係一個有民意代表，有合法性的，受公權力約束的代表
如果你想踢走保皇黨，現在就係時候了，論長線的香港發展就更重要，只要你希望為社區帶來改變，所以無論如何都要選到

5.保持抗爭的熱度
保持抗爭的熱度，不要令抗爭熱情冷卻，增加和理非的參與度，團結不要分化

6.長期的三罷
以和理非的方式達到最有威力的長期三罷
成立公會、基金 確保不篤灰和有足夠的資金、資源先能持續三罷

7.有錯就認再改善
一些不利於我們的新聞就唔好亂spin，由事實變fake news 否則幾多文宣都救唔返我們的信譽/形象，到時分化左就無得怨
例如証實左裝修錯的，咪比D誠意道歉眾籌先，而唔係spin到變fake news

8.減少被捕及犠牲的人
思考一些方法令被捕及犠牲的人減少
例如前線不要走得太散、避免人小的時候撚狗、和理非不要胡亂屌狗

9.為勇武程度定下底線
目的係令前線在勇武的程度和可以達到的政治目的、要作出的犠牲、大眾的人生安全，就以上的標準分等級，為勇武的程度達到平衡
就像黃幫親 藍罷買 紅裝飾 黑裝修的等級，等前線手足更易分邊個係鬼，也不要升級到恐怖主義活動，否則到時候全部國家的矛頭都只會指向我們，而不是政府/共產黨

10.不要被仇恨蒙蔽
梁天琦的說話
我們求的都只係要五大訴求、求公道、事實、追究責任而不是填命，越勇武越冷靜

11.we shall never surrender

不分化 不割席 不篤灰

［注意］請勿跌入林鄭分化圈套［注意］

無人呀屌你老母
當銀髮係condom??

下午四點，中環遮打銀髮要人，想多謝銀髮就入黎推，同埋晏d 加入（有不反）